想買慳油細車，Honda Jazz定Volks Golf Team好？

小弟想買架慳油代步細車，一直覺得Jazz 1.5 RS唔錯，但見到Volkswagen部入門版Golf Team Plus都係19萬幾，而家猶疑緊邊部好

我買部車希望可以長用，暫時兩部車有以下優點：

Jazz 1.5 RS：外型後生、內籠闊、多功能、維修易（多數人咁講）、二手易放

Golf Team Plus：歐洲車、綱水好、行車定同靜、有電子auto hold、安全防撞好

希望各位巴打比少少意見

歐洲車

有冇check過之後保養係點？ vw係24個月無限數。 honda係5年100k保養。返一廠要幾錢？第一次返廠要比幾多？

慳油同安全一定係Golf

vw反而好似係5年，每半年交大約3000蚊保護費；jazz就3年，每半年要比大約2000

講慳錢好似又jazz慳少少

安全的確係golf好好多，一個好大賣點

我打算長遠揸唔知歐洲車耐左會唔會多野要整（例如波箱、冷氣、sensor），結果慳油既錢要去補貼整車

golf啦，正常揸定期換下油都無咩壞
jazz唔係唔好只係覺得果個價唔值

jazz rs 新款幾靚

Golf識揸應該有乜事

Golf

可唔可以分享下識揸技巧？塞車轉S波算唔算？

10零萬全新jazz都唔值

慢碌,塞車行下停下 轉manual / S波keep 1波行, 減少轉波次數
btw暫時未留意到7代後乾DSG有咩大問題
個人覺得依個價買到佢既隔音同安全都比較滿足

利申:渣緊1.4 match plus

我都有留意緊1.4 match plus，想問巴打每半年入廠檢查保護費如果買package最平大約幾多錢一次？

買package 最平大約$3600

其實而家d golf 1.4 點分 見到又team又盛...
本身揸開15 golf gt

team好似得12x 匹

其他呢
不過老老實實想踩都考慮gti / R 啦...

golf gt 好似150

咩team咩match就125 不了

golf 一係就腳車match/team 125hp
一係就上GTI
gt sport 150hp比起match多成4萬, 但又唔無r line包圍
除非你真係咁想要個全電子cockpit

電子真係型到核爆

你係買新車頭幾年交保護費就有保養, 即使簡GOLF, 係香港暢銷既入門歐洲車亦唔會太多野整/難整, 講到二手價, JAZZ一定好賣D, 但假設你部車渣5年放, 其實二手"成交價"可能都係差2萬令蚊, 而無需買車己經諗賣車, 最緊要問你自己鐘意咩同想要咩, 最直接我會建議你二部都搵SALES 試一試, 如果你唔係打算日日行成百KM做腳車既話, 我肯定你捨JAZZ取GOLF. JAZZ RS五隻門D門版聲清脆到.....前面撞擊可能5星, 後邊我真係無信心

sales可以搵我

長用係幾耐先, 6年定10年

長用得都唔會考慮易唔易交架啦, 更何況買新車都唔怕佢個波箱問題啦

我會投vw一票

Jazz 原裝慢過龜

Jazz rs棍波

多謝各位巴打意見，初步決定應該會買golf

揸golf既巴打當年你地買車時有無話送啲乜？

除左Shell油卷咩都無

你諗住買邊個版本？
Team plus 定Match plus?

樓上味有個SALES

應該match plus，加3萬有天窗、後泊鏡、8吋mon、LED頭燈，我覺得都值得加

當然
除非budget真係好緊

有興趣既tg我呀

1.4 150ps其實起步踩油落去都幾快

搭單問
二手 polo 1.4 2010/2011年 車 5,6皮屌唔屌得過
想出架二手唔係幾洗執既2手 操車揸2,3年
另外 mini cooper countryman 又點睇？

5/6皮已經買到年份新啲既polo

屌唔過,標價一件事成交價一件事, 肯還下價5皮夠買架11年後既GOLF

Hybrid車點睇？例如ct200h
我見啲人話$0.6-0.8/km
但係舊電幾耐要換一次？划唔划算？

長用一定係日本車，仲要係雙田
原因無他，零件夠平

Btw係講緊揸到劏車
如果揸3.5.7年無咩大分別

一舊電普普通通都用到四五年.要換都係萬中左右,如果你一星期渣到五日,例如住大西北九龍番工咁一定屌得過, 相反如果你一年行得萬鬆KM都唔夠既, 梗本慳到既油錢都唔夠換電, 慳油向果堆HYBRID車 又無咩性能可言, 我覺得咁既情況下你可能買架GOLF, MAZDA 3仲抵玩.

Jazz RS for sure